尖沙咀速龍

頭先速龍衝前 一位手足俾速龍㩒低
另一位手足一野撞飛左個速龍
唔係叫你唔好退
如果有幾十個前線手足同步退
拉返手足走
會少好多人被捕！！

光復香港
時代革命

推

十連 1

2

3

4

5

6

7

8

9

要識得打狗！

10

推唔郁

本來就應該係咁做，唔知點解而家啲前線唔識

Push

退要有隊形, 唔係走散晒由得其他手足落單

本身就要狂怒

係 有片影到有個手足仆街比兩隻速龍捉左
跟手有兩個手足番轉頭一野撞飛兩隻速龍 仲執佢地支警棍打左佢地幾野

其實都講左好耐
真係要邊戰邊退